Dell xps定Lenovo Y720好

想買黎打吓機，大學做吓project咁。遲啲住hall都會用。
追過好多post都決定唔到邊部好啲，有無巴打推介？

Xps

Lenovo大陸野, 不了
利申買左XPS

Dell 有人為意外保
利申 dell inspiron用家

急用?
唔等Ryzen XPS or 新XPS(可能十月)

仲有Ryzen Y720 or 新Y720

intel 8代CPU幾日前先發佈